政府派一萬！ 係時候原諒政府啦！

屌你老母啦 錢照收
繼續光復香港

唔好心軟 呢啲手段令到淺黃中立個啲會對政府有好感
唔好唔記得呢8個月發生過嘅嘢

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

多謝

手足唔係condom

All in 黃店

收錢 捐俾台灣手足 立場 星火 都唔投資喺香港

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

錢照收 $1交稅行動繼續

我要攬炒

有抗爭！有錢派！

派一萬蚊當掩口費？
諗下好啦 香港人不會忘記

我要派十萬！

毋忘初心

每日做緊

一萬蚊想我地放棄？派幾多都要同你攬炒

好波爸打

派一萬比我地買裝備 全民upgrade !

我Set左鬧鐘 每日娛樂就係pps+信用卡交稅
一諗起正苦收唔到錢就好心涼

多謝泛民成功爭取一萬

1萬咁撚少
我秒秒鐘都幾萬上落啦

收錢買裝時間又到

無錯! 原你老母啊

想問下派一萬點樣會對政府有好感？

有錢物資就真

大手入貨 7502 60926

唔好忘記民建聯有份反對派一萬蚊

錢照袋繼續反

原佢老母
200萬x 1萬 全民抗爭

唔好忘記民建聯有份反對一萬蚊

啲港豬 中立個啲會架 你明佢地諗乜就唔係黃啦

香港政府垃圾

係時候夾錢買F16

係回水 唔係派錢

一萬蚊就想原諒當我乞丐

集資！ 但唔好唔記得 有中學生唔夠18拎唔到 有啲仲要家長資助

有交稅既應該比多五千吧！根本就係補貼 d 藍屍就真。

又可以減輕下家長養仔女嘅負擔

捐手足 撐黃店 買物資

台灣班仔女要錢讀書

黑狗有份攞

撐手足，撐黃店‼️

冇撚計

邊間告急食邊間！

啱，其實佢派唔派都係屌鳩佢㗎啦dllm Hong Kong government

年年派一萬
唔反政府lu
俾d掌聲自己

一萬蚊 都唔夠補返8月個月以黎買既物資啦

交凸一蚊仲要一大輪行政退翻，想試下

用錢買 gear, 捐畀手足

信用卡都交到？

繼續抗爭thanks

每人兩套gear thanks

抗爭基金

屌佢老母，還富於民咋
繼續抗爭防疫

一萬？
死一萬隻警甴我會認真考慮下原諒政府嘅可行性

不了 3萬thanks

ALL IN 抗爭

好

Fc ?

錢照袋 舞照跳
本來就應該全民派錢或幫忙窮苦人士(非綜援)
你老味個政府就鑊鑊都益班新移民同綜援
住居屋/私人樓 唔上唔落就年年交稅但次次都冇份

就係因為個政府太無能太離地同太奶共
如果香港人就咁為咗1萬蚊而原諒政府嘅話 以後唔好出黎抗爭喇 笑死人咩 為左1萬蚊就放棄將來

出左啦 財政預算案

比班撚樣食鳩左我地300億 都未撚燥完

我捐俾台灣手足

明明冇人咁講
係要自己開個咁嘅標題

推

多謝手足先 佢地要讀書先可以延長visa

2020年 一蚊交稅方法整合

Yes 仲有好多方法！

革命資金嚟

Push

態度正確

錢照收街照上

Finally some sense on this topic

一萬係應份既
就係咁
完

比人分散哂注意力
Btw我唔係話所有手足 我知有手足仲做緊嘢打緊仗 但個士氣真係低落左好多

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)